一場波睇得出疤幾咁黑人憎

應該話係班垃圾憤屎